洪七公係咪比人ban左

早排見佢喺我post中雷 依家連名都搵唔返

梳佢唔係中雷 直頭係放雷

榮華做嘅

邊個post中雷 想睇

榮清唔會記仇